5歲女童父母係咪新移民？

唔好比我講中